[Frm 高登]有片／鬼佬都頂唔順牛屎佬

架機唔平囉

一早應該要，航拍機可以carry 3L以上液體，可以做到好多野

邊到有得買

唔係香港